袁國勇視察麗港城第五座

【Live- 袁國勇教授來麗港城開會】
因第五座連日有多宗確診個案，袁國勇教授今日會和我們開會，商討第五座及麗港城對應方案同埋視察城內環境。陣間開完會會再開個live交代詳情。

點止一座，應該成個麗港城封，多到

下個封鎖地點

住戶可以執定喼、book定酒店

走呀

封樓啦！

袁國勇依家變咗死神

封區

是咪今晚封

支持全封麗港城

港共話, 以後要突擊封

唔比市民逃走

快啲走呀

封晒呢個屋苑

5座？李團長住緊果座？ 袁國勇敢以下犯上？

中產大型屋苑唔敢封啦

任何疫區視察, 只要見到有袁教授出現, 你就知道, 這個地區必會準備封鎖, 居民逃亡, 和像大遷徙。

成日視察完轉過頭就話要入去隔離營
走得快好世界

呢條友真係博上位

煩到西

酒啊 酒啊

麗港城業主開始減價

未

死亡之吻

係咪去睇樓咋

麗港城， you are NEXT!

麗港城其1km範圍=> 封.

Go

10/10

就快連沙田第一城都叫中產

麗港城真係好易封

名偵探柯南

封得兩日仲走唔走

麗港城點會封~
咁撚多AO住個度

屌

刺激酒店業

淘大2.0

今星期六日死亡區

準備封鎖

封城

宣誓點會真

動機係咩

今日先星期一，係封都等星期六日先封，呢幾日病表休息。

柯南

李大導都住個到

收到風 ... 今晚 .....

佢封過佐敦，有左經驗，下次就係封中產屋苑

點會唔肯

就算半山抽中中共權貴
咪特別放行

人治社會講呢d

麗港城本身都自成一角

李大導典算好

李桂華住第幾座？
希望係住第5座

封

最正係佢在袁國勇後面執野走

中產私人屋苑夠唔知夠唔夠膽封

反正都wfh

封未，等中產試下

袁國勇？

哇，麗港城居民

你剛才攻擊了我的村莊

.......應該是吧

而且,麗港城個位好易封
更何況,上面沒幾遠就係觀塘警署和麗港城本身有一間容鳳書紀念中心東九龍健康中心

窮撚地方

隔離仲有工廠區

李桂華屋企

渠王

我的訴求是上班
利申 居民

而家要封，咪全部走晒去其他區

好似淘大咁😃😂😂😂

第日袁教授要隱身視察

拖緊喼走人

佐敦做左實驗
以後封邊容乜易

Source?

第一城唔係中產係咩

好似柯南去到邊都有命案咁
袁國勇去到邊都有大規模確診

又要撤離了

再加上，觀塘交通非常方便
麗港城裡面已經有40、219X和E車，再上行到觀塘法院、APM個邊的觀塘道，就有去成個港九新界的巴士線

利申：住喺有少少近麗港城的月華街

又封

收到風
有麗港城人 準備好走人逃難

不如成個麗港城封咗佢啦

視察黎做咩，咪又係周圍爆

私樓就比人撤離, 窮就要封人區

上面做緊社會實驗
要你習慣
習慣左之後
可以靈活運用
到時封邊度都唔係問題
就算無預警都唔會怨
呢個疫症至少玩多一年

緊係啦
睇住嚟啦，下次封都肯定係窮人區

今時今日中產條門檻已經低到係大型屋苑有樓就算中產

李大導：我嘅訴求就係返工

係咪調轉左

唔係應該係麗港城居民話袁攻擊佢地既村莊咩?

袁狗又嚟發花癲

其實喺香港有私樓已經算中產

自膠

你啱

封啦!
封啦嘛!!
仲唔封!?
封呀!!!

係封至好

9up功力好強

佢d老師圑隊都做實事唔講野啦

袁係樓價黑星

麗港城封城？

連登仔：樓價終於跌了

麗港城仲好封，仲易 manage，唔係唔封下話

麗港城樓價大跌

又要走鬼

住戶好快手執定行李

屌曬你班散水撚，同我即刻返麗港城！

而家已經走緊路

行得快好世界
走得摩....

唔好阻佢哋返工，我D福利靠佢哋搵錢交稅

袁教授去睇樓姐，無事

港共: 試下封下D中產區啦~~
無咩獲氣就黎真果陣成個香港封撚哂佢~!!

除了戴口罩外，袁教授今日罕有地穿着藍色保護袍現身。

越嚟越重裝
做戲咩

支持

好多狗住

萬解係咪肺花水月

根本就係做戲

咪又係條渠 知你叻喇

無戴眼罩唔掂wo

大導演？

佢之前上疫廈都無乜裝備喎
今次咁重裝